麥美恩 近年最快上位的女主持人

在加拿大長大的Mayanne於2008年已經在溫哥華選美活動《SunShine Nation競選》中贏得「最具魅力大獎」。2011年回港發展，參選香港小姐獲得第四名，不過當時仍未有太多關於她的報道。雖然落選三甲，但她獲得加入娛樂新聞台的機會，展開了她的主持之路。

主持娛樂新聞兩年後，麥美恩頂替當時參選世界小姐的黃心穎主持《學是學非》。樂天開朗的她很快就展示出爽快直率的一面，加上不介意做醜角，常在節目中搞笑演出，大癲大肺的傻大姐形象很受觀眾歡迎。

雖然不是典型的美女外形，但表情生鬼可愛，又有招牌酒窩，反而比無死角女神更加親切。愛笑的Mayanne總是給人陽光滿滿的感覺，除了為節目帶來生氣，更令她人氣急升，連一向要求高的網民都欣賞她平民性格夠貼地。

佢係上得快既

幾搞笑，爽直，唔做作

係咪佢喺台慶定咩知咩大show請森美食波餅

有觀眾緣

依d野好普通姐
有時你同女仔朋友影張相都有波餅食喇

yes

好正

差咁d 野

一開頭學是學非果套瘋癲都幾好
但佢好似抽離唔到咁成日都癲
tvb啲演員定型得好緊要
陳展鵬陳山聰就一定醒目世界仔
王浩然就肌肉發達頭腦簡單

MORE

之前鄭子誠有套劇做忠
全世界都覺得佢係奸
點知去到大結局都仲係好人

馬俊偉一定係正義撚，
吳唱K一定係差佬，
謝天謝地謝天華套套都係Laughing

上得咁快係咪要開始反？

搜神傳

郭峰--套套時代劇都充滿霍景良既影子

到fyy做主持未

技能：逢紅必反

除左個樣真係普通之外, 幾正

玩得 講得 算係咁啦

夠on9 我鍾意

算ok
至少睇既人開心

Maryanne

Maryann 同 森美有冇做過

下個係咪盈盈?
講咸野唔避忌
夠晒淫

其實幾襯幾有火花，不過森美結左婚仔女都大個

小

見過真人 認唔到
好瘦 但真係唔靚

Hello 無圖

4失聰收皮啦

天與地

宜家開始覺得佢做作 開始對佢有d反感

冇圖都可以傾咁耐

same 太賣弄"大癲大肺真性情"
有時OVER左

好撚老

其實mayanne選果陣都好多人鬧
所以連登仔又準備打倒昨日的我

佢轉數快

小儀接班人 拍住森美就係瘋狂比佢恥笑

覺得好假 鼻哥窿好高 又大

個形象幾入屋
不過係口大d咁

之前有個節目令我對佢幾反感，個節目係佢返加拿大見屋企人，佢就想邀請一個同佢曖昧過嘅男仔，我覺得為左做節目咁去浪費朋友好cheap,個男仔雖然冇出現，但我就對呢條女個感覺好差

收開兵

有個好似佢咁樣的女朋友就好

未來都係dodo姐之流

就係睇左依集野 從此對佢好反感
係咪冇野介紹到要用依樣野放上電視 好on9

6年都唔快啦
但咁普通既樣上到位先係勁既地方

有冇人覺得其實佢幾似許紹雄

黎諾一定係神之馬壯

港姐個晚佢泊埋去選個班靚好多 但唔知點解全晚佢不停眨眼 個鏡頭又成日影住佢眨眼 睇到覺得好煩

消費朋友
自

好玩得，港姐果晚狂被佢地笑落選港姐

太賣弄"大癲大肺真性情"

雷神遲D又行呢條路線 你哋未又係吹奏

我都好記嗰一集，之後就覺得佢好博出位

鍾意佢夠真夠直，大癲大肺！加油

覺得佢個人好虛偽，扮哂野咁博上位
仲有最近一集咩小廚神，睇得到佢個人好偽善

我覺得佢真人唔係咁癲，之前做個節目想以前暗戀佢個個男仔上電視，之後食檸檬麥個樣尷尬到爆。佢都要靠傻大姐哩個角色上位咋

靠森美上位

不了 一見到粒八婆墨就反胃

一陣亞視味 不了

佢好似唔識中文? 做到主持其實都算唔錯

成日諗琴麥美娟

梁美芬

想唔想屌佢

靠呢樣野搵食嫁嘛
TVB都係因為佢咁樣出到位所以先俾JOB佢唧
你估佢有得揀 "今次唔好玩大癲大肺"咩
D設定本身就係咁

我鍾意梁嘉琪多d，佢都好真

造作到爆

行街間鋪隻歌0的beat同佢個動作match 笑到我

太過大癲大肺
好難抽離對佢嘅既定形象

呢type做女朋友好正

呢個初初拍劇個陣覺得好劣
近年改觀了